就算 新車已用新的設備 而系統卻沒處理

害人十鳩幾鑊
仍飛去打Golf
屌鳩你
我實情想很想屌你 個個也想屌鳩你！

時亨無理 從來隨便錯手
滾搞市民谷氣

就算罰 佢又繼續發圍
話佢話佢就"ok"咪提

這種智慧 連環大鑊也好
加價繼續起勢